黃世澤 台東太魯閣號事件係唔係同中共有關？

#台東 #台鐵 #太魯閣號

黃世澤
台東太魯閣號事件係唔係同中共有關？
黃世澤幾分鐘評論
20210406

martin oei
131K subscribers

#台東 #台鐵 #太魯閣號
00:00 台東太魯閣號事件係唔係同中共有關？
#工程車 #花蓮 #中共 #評論 #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家